到底買m記係機㩒完餐又要去櫃檯比錢係咩心態

屌你個閪
係m記部機都傾傾傾食乜都算
最on9係㩒完野食 去櫃檯再排隊比錢
我排你後面仲快過你
屌你咁一早你去櫃檯叫野食啦 傻閪

唔想同個閪面經理/理解能力0分/不停打錯單既員工溝通都唔得咩

機唔會出錯，但人會

關你撚事咩傻鳩